Pepe中環店顧客 陳先生 , 你食撚左屎？

顧客陳先生指出，有留意近期爭議，但認為不用分太藍或太黃，不會介懷是否中資，覺得這個版本較好，所以來買。

我屌你老母乜撚叫有留意近期爭議？

【抗暴之戰】專訪Pepe中環店 負「中資」罪名 店方解四大疑團

支那仔

依啲白痴自己做緊咩都唔知

呢條柒頭成隻狗咁樣

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

個樣似支那人